用呼吸plan學人炒樓既aa9呢一刻有乜感想？

屌你老母人炒樓你炒樓

咁撚柒廢一炒即蟹

有實力有智慧業主就十年前開始炒

你班低學歷撚頭呢兩年先學人炒？

aa9抵撚死

好心你學歷低就踏實做隻勞動階層啦

乞衣著西裝學人扮專業人士

你笑囉

十年前佢未出世咁點

即係這些機會不是屬於你的

好想知道樓主點俾aa9傷害到有心理陰影
日日都開post

我講既係事實

你有無半句反駁到？

我都成日笑ive仔

所以ive仔傷害過我？

你弱智？

關心下你都要屌人弱智

你有無反駁？

反駁啲乜啊

我對aa9既形容

無意見 唔關我事
見你日日都有post見你好似好辛苦咁姐

我仲有好多post係笑ive仔

句句事實

成為人類點解要去理隻螞蟻
踩死左就算

放心樓價都唔會點跌 比盡你20%
又唔係死十幾萬人
更何況香港中招嘅 多數都內地落嚟
住屋需求完全冇影響
樓市都係gogogo

你會唔會好憎d蚊？

會影響到你

但你又唔可以100%消滅佢地

係

用呼吸plan炒劏房既aa9人中之龍

炒樓中伏既 當然係抵死 無錯

基層aa9係班低收入低學歷窮撚

學咩人炒樓

aa9係垃圾抵死

而樓主睇錯市5年都買唔起樓仲抵死

支持樓主繼續將怒火發洩落aa9度

應該嬲成世

aA9真係低賤

等人幫佢接is ok
最近喺街度見到啲銀主盤街招

貼街招係aa9自己炒燶左既盤😂

AA狗: 有政府包9按，輕鬆轉按唔撚驚

🙈

好想有生之年睇到佢地比人call loan

我屌哂你地老母啦
17年我荃城匯2個籌 一張抽前飛，一座高層三房實呎76x
11m
依家幾錢你知唔知，如果真係聽左你地班撚樣講真係含柒都無味⋯⋯

如果樓主2015年上到車，今日開post會如何？

如果你老母有錢d唔使住劏房

你今日就唔會係世底之蛙一味幻想人住公屋🙈

樓主想當年既12m樓契呢

樓主 心中富有，現實貧窮，當日串林太山莊，今日嘉湖都買唔起

樓主出POST :

唔用呼吸plan 上車嘅淡淡呢一刻有乜感想？

住老母乞衣劏房

大灣區最撚幸福😂

北韓人思維

美國人好撚慘😂

樓主今日乞兒劏房都買唔起有咩感想？

係

全世界得你老母買得起乞衣劏房

你係全大灣區最幸福既寶寶

弱智😂

唔使講全世界，淨係講你啫

屈狗你今日乞兒劏房都買唔起

弱智

係呀

你要性幻想我住公屋來令住劏房既你感到幸福

傻西

你性幻想12M樓契令你感到幸福？

傻閪

汪狗話係一個好時機積存購買力

我淨係知你住老母乞衣劏房日日望老母死

你感到幸福

又無野駁喇？

一講12M樓契就發爛渣

痴撚線

又性幻想人發難咋

你無工開就帶你個乞衣老母去飲茶啦

你件廢老中肺炎

你件傻西快d接收個仲要供廿幾年既乞衣劏房呀

作故仔你會開心d？

性幻想12M樓契你會感覺幸福d？

你性幻想我做保安住公屋我無介意過喎

你就係呢d可憐蟲🙈

無介意就得啦，唔使發晒爛渣

性幻想12M樓契呢？

性幻想我發難咋唔緊要

你時幻想我無都無所謂

記住幸福住你老母個乞衣劏房

帶佢去飲茶，慢慢供

乞衣生命

一講12m樓契就迴避

無迴避

我有樓

但要同你證明？

弱智🙈

住你既乞衣劏房啦

幸福傻西🙈

人地有錢買 鐘意賭 有咩問題 贏咪賣 輸就自住囉 呢個世界有贏硬嫁咩 正正你講既係事實 先反應到你眼光短線 同埋心胸狹窄囉 咁叻仔 不如你又預言下三年後大市咩走勢啊